今次政苦同一眾建制開行turbo 譴責

呢次真係因為一隻手指全面開戰 之後發展完全不敢想像

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

無須想像。